連登好多黑社會，仇警，扮抗爭。

如題，見到一兩句唔啱聽就話分化，又話幾多毛咁，但自己又要民主，自由等，笑能死人。

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

咁你依家係咪畀人話你兩句就冇民主
咪一樣吠緊
使唔使當當你明星咁捧你畀正皮支持你呀 戇鳩

驚犬 汪汪汪
你一定唔係自己人 仲話要影人大頭

請善用起底功能

警

咁對住以家d警犬你覺得有咩係啱聽呀？ 係咪要話佢哋好克制，只係用最低武力同保護市民安全咁呀 你就真係笑撚死人喇

整甩個P牌先話人唔聽你講啦

P牌仔

自殺死啦賤種

Heart 驚你今日篤咗灰未呀？
睇路喎

返屋企啦，跟口水。

好生鬼

我一定唔係你呢啲人，喺度扮抗爭。

知道，呀好民主嘅大老。

喺呀，一切由p開始

賤得過你，扮抗爭。

重未，有人打真狗我咪篤囉。

OK 啦，p牌學緊野

Blocked

繼續啦小狗